支爆稻草：前黨校教師前黨員蔡霞

不信不信還雖信
支～爆～了～

相當佩服蔡霞女士的勇敢
1、話X係黑幫老大
2、話X將整個中國倒退了100年
3、話X蠢到極點
4、話X 2013年唔俾黨員中高層幹部放工攪聚會、同學會、同鄉會

Source: 2020年8月20日年代向錢看

希望有更多黨員發聲

放心，只要美國發出綠卡，党員一定會發聲的。大前提下，美國肯發出9千萬張綠卡。

正派反派有樣睇

傻啦中共無一個係好人
佢做到果個位置本身都滿手鮮血
唔好咁天真

但總好過無人爆！

大大前提下，美國唔會肯發

咁麻煩cap 幾張圖 , 不如直接放 Link

屌你啦發張難民證俾佢地就差唔多

做難民都嫌浪費資源，都留返喺鬼國做肥料把喇

又咁講，投誠爆大鑊加速支爆又唔錯喎

4、話X 2013年唔俾黨員中高層幹部放工攪聚會、同學會、同鄉會

咁慳

全國人大常委會經過多次研討，於 2002 年 4 月 29 日頒布《關於刑法 294
條第 1 款的解釋》13（以下簡稱立法解釋），指出《刑法》第 294 條第 1 款規定的黑社會性質組織，應當同時具備以下特徵：

1.形成較穩定的犯罪組織，人數較多，有明確的組織者、領導者，骨幹成員基本固定。
2.有組織地經由違法犯罪活動或者其他手段獲取經濟利益，具有一定的經濟實力，以支援該組織的
活動。
3.以暴力、威脅或者其他手段，有組織地多次進行違法犯罪活動，為非
作惡，欺壓、殘害群眾；
4.經由實施違法犯罪活動，或者利用國家工作人員的
包庇或縱容，稱霸一方，在一定區域或者行業內，形成非法控制或者重大影響，嚴重破壞經濟、社會生活秩序。

中央黨校蔡霞教授「依家重要嘅唔係左右共識，而係朝野共識！上下共識！要畀中共執政黨一個回旋余地空間！唔得逼佢到牆角！逼黨到牆角，黨就會逼社會到牆角！大家都逼到牆角就冇一個和平轉型！最後必然要走向一個對立！」